最新數據 新增確診1737例，累計7711例

【31省區市，新增確診1737例，累計7711例】

1月29日0—24時，31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例1737例（＃西藏首例確診病例），增加重症病例131例，新增死亡病例38 例（湖北37例，四川1例），補充治愈出院病例21例，新增疑似病例4148例。

截至1月29日24時，國家衛生健康委員會收到31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團進度報告確診病例7711例，現有重症病例1370例，逐步死亡病例170例，逐步治愈出院 病例124例，共有疑似病例12167例。

目前逐步追踪到精確接觸者88693人，當日解除醫學觀察2364人，共有81947人正在接受醫學觀察。

累計收到港澳台地區通報確診病例25例：香港特別行政區10例，澳門特別行政區7例，台灣地區8例。
（央視新聞微博）

唔信
我覺得佢地已無能力做確診
尤其是湖北

有無諗過依個其實係10月個數，佢逐d褪出黎

10月

西藏

西藏破處

召喚excel表

西藏：中國一點也不能少

8萬幾人接受醫學觀察, 又無隔離, 觀察有咩用 ?

8萬幾人可以點觀
觀到800已經偷笑

兩日內會破萬

即係封省咁囉
大到封唔到
係外圍封返佢地轉頭
大隻講

有沒有不舒服?

沒有 . 沒油, 沒有, 妹友, 通過